短期內係咪唔使諗住出pool

成個year 1冇咗，sem1返左兩個幾月學，sem2返左唔夠一個月學就放新年假接着疫情又再停課。
Year 2又話sem1停課
女校出身有冇玩joint school，真係唔好話出pool
正正式式識個人都冇機會....A0grad 不遠矣
(利申：唔係太接受到玩app)

就算畀你玩app都約唔到出嚟啦

女追男好易姐
去運動場都識到啦

得架啦 你係呢到留番低個tg,到時就會有大量連登狗公會同你聯絡跟進下

搵ptbf

真....

曾幾何時我真係絕望到考慮呢個選擇，最終驚沉冇錢長期科水而打消呢個念頭⋯⋯

女人有眼耳口鼻就出到pool㗎啦

屌你仲諗溝仔溝女
出面一日百幾單
有命過今年先算啦

仲請人？我免費 A0無污染

連幻想都冇 點捱過今年
自己如非必要都唔會出街 自問個人衛生搞好
咁都中咗我認命啦

樓豬有需要既話可以搵我 畢竟助人為快樂之本

樓豬我幫你

COME ON

靚女去女廁都識到

驚鬼咩 要出既 得番一個sem都出到啦

女仔正常樣係香港唔怕無拖拍啦

身邊異性朋友幾手指數得曬
平時自己都係大情大性嘅人 大笑姑婆
唔知係咪爽得濟 俾人當bro
其實自己都可以好嗲 但我淨係想嗲男朋友...
我係咪要改下你啲性格 要姣啲扮無知

*我啲性格

未拍拖唔嗲 拍拖之後先嗲 咁先好喎唔係咩

不過性格既野又好難文字講得清
始終唔識妳 唔知妳有幾大情大性
同埋姣啲既話到時比人印象唔好咪仲衰

而且係中意妳既中意埋妳個性格唔係好啲咩
中意改左性格後既妳 咁究竟係唔係真係中意妳？

利申：除左女朋友無異性朋友

我讀左咁耐都系冇乜識過朋友...而家日日困喺屋企真系人都癲

然而下個sem都係咁